點解黃興桂仲有人請佢講波

痴撚線 講野好似開youtube較左0.5倍速咁

你較返一倍聽咪得囉

670台 04對多仔

強尼好撚慘

佢講返正常速度先冇人搵佢

講野好似就中風咁

ㄧ係請,ㄧ係唔請

三個問題，無速度、講得慢、唔夠快

退左休上神枱是常識吧

成日撞撚到佢
真人又幾撚 nice 喎

雖然已經成個廢老咁樣，不過都幾搞笑幾親民

聽佢講波寧願mute 撚左佢
佢把聲真係催眠到

我請你食鮑魚

嘩！！！四十多碼，世界波，破網！

講得慢咪又係90分鐘內講完場波

講得快咪又係90分鐘內講完場波

吓，聽佢講波好有氣氛喎

正如一個魔術師，玩到完曬喇！差不多給人脫衣啦！都能夠啊……在帽子裡面啊……抽隻……白兔出來！你說是不是魔術師？...因為已經過了法定時間90分鐘，喺補時嘅時候，Captain Fabulous 神奇隊長謝拉特射入一球世界世界嘅波！有今生！無來世啊呢球波！...wow!!神奇！頂級！超卓！

桂神講波先一流
有自己一套風格

出鏡嗰啲職場不嬲玩小圈子㗎啦
實力唔係重點，年年一車車契仔契女拍戲拍劇

同埋根本無一個台係專業
搵幾件大波企隔離，當娛樂台嚟做就算

好小嬲撚到轉英文,以前都好D,但呢幾場講多仔真係痴撚左線
完全唔撚講場波都算,仲要唔比人講不停搶口
佢呢排又成日講德甲,但竟然德甲有VAR,門線技術都唔知
比強尼自己講好過

今次發音好準確
好好笑

攰就攰啲

就係舒利亞

有時個攻勢完撚左佢都未講到